

\section{Programas de Iniciação Científica e Pesquisa}
\label{sec:programasic}

O Programa Institucional de Iniciação Científica da UnB (ProIC-UnB) permite aos estudantes de graduação um primeiro contato com a pesquisa científica sob supervisão de um pesquisador. Para cada pesquisador participante, existe a possibilidade de até dois estudantes remunerados e mais dois voluntários. Os trabalhos são realizados em um período de 12 meses, e um artigo científico
com o resumo da pesquisa é apresentado na forma de pôster. A iniciação científica está contemplada e devidamente regulamentada como sendo uma das possíveis atividades complementares do curso. 
